屌其實係咪所有女見到大隻仔就會濕哂

事源係咁
小弟仲讀緊書
咁晏就放lunch就緊係去食飯
晏就仲有堂要上
咁我嗰班有個大隻仔唔食飯
去咗學校個gym room健身
本身都叫大隻,操完仲撚大隻
咁晏就上堂嗰陣仲要專登遲入班房
條條女見到都仲要扮睇唔到咁
有2條女仲要特別猴擒擰轉身隔幾米同佢對話(大隻仔坐最後)
好似濕撚哂咁笑口騎騎
開左學又唔係好耐
懶係熟咁
係咪條條女都鍾意大隻仔㗎其實

係
唔撚係

大隻其實好核突

女我就唔知 但我會

你靚仔咪係,羅莽/毒L樣就...

講真你靚仔唔大隻都濕到跣地

條仔仲話想做消防
但個樣成個黑警咁
啲女係咪盲撚咗

大隻仔

你咁留意人 其實最有興趣係你

佢似係葡萄多啲

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！
我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

錯,係仔見到大隻仔會濕

D排骨好靚
D脂肪彈彈下好有動感

agger
濕晒

從來大隻都係吸引仔唔係吸引女

條女講過 唔係必需 但係有bonus 但過份大隻就核突 有線條就已經好屈

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

酸到

肌肉係乘數，你個樣係0分，0 x 100 = 0

覺得唔好太大隻,除非係去比賽
但可以KEEP身材,有胸肌,個膊夠橫,有二頭三頭睇下已經好唔錯

我屌

睇樣
當然唔係大隻到hulk咁啦
CA咁上下就啱啱好

情況就好似你見到樣ok身材一流既囡囡
著sport bra入房

港女朋友既港女朋友已證實

世界真理

酸撚到

睇下幾大隻啦... 太大舊肌肉好核突 筆了

睇下大隻成點 太大隻好恐怖核突
但有少少肌肉有安全感啲

健康同大隻係唔同
一舊舊石咁都叫靚咩
肌肉女同fit係兩回事
（體脂比）

Hulk 定captain America個隻？

好簡單姐 姐係條女身材好你都會扯啦

咁正常大隻都受歡迎d嘅

鐘意瘦底有線條有腹肌
大大舊不了
但如果大隻有去發夢就贏哂
絲

睇女多過睇仔
運動型女真係會睇到濕曬

都係個句 健美身型只會吸引到仔
運動員身型就仔女都吸引到

睇樣

男人唔操下做咩男人

仔都對大波妹扯哂旗啦
利申瘦巴

係咪得我咁奇怪
我鍾意瘦仔

樓主油頭毒撚

後者

真 每日唔敢做多過5下掌上壓

點解依啲po都上到熱門正經po就冇

正常人跟本唔會操得到咁樣

太大隻 一舊舊不了
有少少肚腩 但手臂結實嘅先正

樓主隱性Gay

會
伸脷：巴

屌，男人見到大波妹都硬撚曬啦

一見大隻著tiny背心好噁心，好似成個人得肌肉咁
利申:操開

唔通見到瘦到成條柴先濕咩

認同唔中意大隻仔
利申: 男友係肥仔

你自己見到波大腰幼會點

唔係 不過樓主真係太酸

相定老母

靚仔緊要d

睇樣
大隻都唔一定有女

同男人見到大波妹扯旗一樣姐下話

以為自己大隻就可以溝死女果班仲嘔心

個個女人都想屈服係粗大肉棒之下

唔係
有少少肌肉已經好夠 不過前提係你要有樣
（利申：絲

其實女性係無咁易受視覺刺激

屌你羅莽
笑左

做黑驚加小石拳身形，樓主點睇

呢樣真

射左

個5下有幾多

就算係女仔身材好 男女都會望啦

身材好望多幾眼 好正常

練大隻係唔會令到你條3cm變粗變長

濕唔濕就唔知 淨係知咁多手足被補因爲大家唔去操下肌肉

香港地有排腹肌就溝到女啦
使撚大隻咩
多少少肌肉都大隻過頭
班姐姐咪鐘意囉
靚妹一定話不了

5下咁多？會唔會一拳打死人

香港有幾可見到咁大隻，頂盡咪羅仲謙咁上下
不過宜家多左人做gym，好多人望落個身都厚同手臂幾粗

係

同話人大波著衫唔靚一樣

仔睇到大隻仔都濕哂啦
仲要啱啱做完gym

真,我驚到時仲大隻過 the rock

推

講到尾樣先係重點

個重點係啲女唔同你講野？

後生女係想試下年壯既肉體嫁啦。努力d搵錢，佢地玩夠之後就係你既天下

唔知其他絲，我自己好鐘意

大波=大隻 一樣道理 太大波都唔係特別正

大隻的確係多人望, 不過得個望字

我而家讀緊BAND 3中學 留咗級幾年
有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好撚好打

但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎

我D 毒撚FD 嚇撚到標尿
「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」
我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過

fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔
見到成班以為佢好好打果個情景,
我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

贊成

屌你講到 CA 個身型正常操下就有咁

睇你有無心
Chriss 個兩款算正

鐘意瘦仔多啲

利申：巴

好多人講既少少肌肉都唔同

通常陽光 黑黑地 有線條 漲漲地 已經好屈

唔通仲興排骨 毒瘦書生咩⋯⋯⋯

巴打識野

仔都濕晒

好耐冇見過呢張圖

大隻仔
最鐘意食雞扒

諗反起腹肌潮文

Ca果隻放係黃種人身上係好撚大隻。。。
講到尾都係樣

係撚 羅仲謙算普通 肌肉一啲都唔多

咩時勢啊，樓主都快啲去練返一身肌肉救港咪咩女見到你都濕

說穿了

屌其實係咪所有仔見到大波妹都會硬晒

其實睇埋高度

呢個真

唔係
大隻但唔靚仔都冇用

ching 你呢句好似最中point

係 見到大隻仔會流前列腺液

做消防都得罪你？
樓主陣酸味隔住mon都feel到

Your face your fate

唔通你瘦猛猛叫好睇咩
利申 唔大隻

不過讀完書出到黎係見到你有家底就濕曬

大隻得黎要高 米8up 加埋支大炮
男既都俾佢征服 更何況女

正解

我都會

香港gym room多數呢d身型la

如果我條撚大隻呢？

受我一拜

唔一定囉，有好多大隻仔又冇腦又自戀架，其實最後咪又係要睇性格
前線手足都唔係大隻仔啦，我都覺得好型
(btw每個女仔口味唔同，一定有女仔中意大隻仔ge)

入呢都係睇呢張圖

啊哈哈哈哈哈哈哈

有心都要堅持好多年先做到

即係好似男人話唔鍾意太大波咁(H 以上)
屌，普通人有c 已經好好喇

佢靚唔靚仔先

太大隻不了 係gym room 見到都

但好似小拳石/力威健身個隻好肉酸

利申 : 男友算大隻 但係返工練返黎

[爭65000簽啦] 連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

同意

睇樣
靚仔＋大隻》靚仔>>>>>>>>>柒頭＋whatever

成地水

你見到d女大波身材好都狗衝啦！女人咪一樣

220個細隻仔留下負皮

靚仔實際啲
大隻佬搽埋油成隻深井開心燒鵝咁

外國可能係，香港都係中意外表斯文，除左衫就有肌肉有線條
Btw 係仔見到先會眼甘甘，流口水，想奶，揸波

返咩工會練到大隻
講緊既係肌肉個隻大隻喎 即係肌肉量大 操到有線條 唔係普通大份唔肥個隻

成地精

射埋

我黎講唔係
好驚見到大隻仔覺得一把都會打撚死我

我直過把鐵尺
但唔知點解見到大隻佬就....

sad but true
開始做gym之後出街望到大隻仔真係會忍唔住望

利申瘦撚 直

大隻但係書生樣， 黑框眼鏡

大隻仔可以公主抱

識fd大隻到好似巨石強森咁
廿幾歲仲係青頭

全因性格同個樣

仲好似gay

女人個波太大好核突

美國隊長先叫啱啱好

就好似我哋見到大波妹都會想屌晒一樣

天性嚟

我係咪太樣衰，大隻都冇女睇

佢係黑警的話
幾大隻都冇用

Sor囉 見親大隻仔都會望佢啲肌肉

感情台炸喎 正經post去返時事台啦 仲有唔好淨睇熱門 你會miss好多嘢

———————-
光復香港 時代革命

我條撚大隻，好多女

我淨係知full gear勇武巴好撚吸引
係前面保護我地同班死黑警對抗
見到都濕哂
樓主如果你唔係啲撚屌free rider
強烈建議你915去遊行
到時都會好多女lum你

請善用不推文模考
香港打緊仗 唔好鬆懈

問左女同事，5個入面有4個都唔鐘意大隻，驚對方發脾氣打死自己

唔撚抵得啊

師兄舉幾個靚身型嘅例子
俾大家學下野

可能因為我做文職
身邊D女問佢都話鐘意大男人主義
但斯文 又要肚腩 戴眼鏡
越聽越奇怪

開始多呢啲尻POST

我見到舊登嘅影子

大隻好正喎
小小肌肉有線條其實已經好正

以前後生佢做泥頭個D
個人係FIT 後生真係有腹肌個隻
依加轉左有時搬貨個D
(有時係OFFICE 有時係倉 即終極打雜一名)
個人仲係大隻 手臂好正
但佢個肚 已經無腹肌了
(但咁先好攬

依個真有發夢嘅毒撚都特別型

如果個樣係負分係咪唔做gym好d

大隻仔通常分為兩類型：
1.狗公
2.Gay

屌d女真係咁諗
就好似我地覺得32D 22 34 咁上下先係標準咁

真人幾大隻

梗係唔撚係 男既都會

係 所以好多女冧我

衰鬼做乜講我

代友出post

我地係一班後勤支援既絲打手足
我地黎自各唔同階層及背景, 但都有一個共通點 就係俾深藍屋企人趕走左
而家用緊有限既錢租地方住

我地想將所有黑警惡行及證據整合, backup及翻譯做英文 希望全世界知道香港警察既醜惡

請幫幫我地channel subscribe 下同埋幫手增加like view數 同埋分享出去各唔同既國際channel, 唔該晒各位真香港人既支持

我都奇怪 鍾意瘦仔
大隻仔零feel

真，我每日做一吓都大隻到閪咁

認真答 係
鍾意有線條 健康個種大隻 唔係巨人個種

唔通鐘意毅進仔？

仔都係

認真係操比同性睇

唉

你個名

屌其實係咪所有仔見到大波妹都會扯曬

因為做到第6下好攰

係有女埋身，不過全部都係姣閪

quote 你老母咩 #2都quote

Gay test

大隻係正
但係大隻樣衰都係唔得

其實都可以咁問
屌其實係咪所有仔見到大波妹就會濕晒
原理一樣架咋

係同伴
幾靚仔都好 大隻仔既話會直頭望都唔會望
瘦仔啲手手腳腳又長又幼
J死人

Gay

小拳石

最尾反高潮

見到大隻佬就主動除褲？

條條女見到都仲要扮睇唔到咁

唔明你講咩
啲女扮睇唔到佢入班房
所以證明啲女鐘意大隻仔?

男人夠話女人C cup係底線啦

高大 一定眼甘甘望住

真定假

CA咁上下 CA已經大隻到仆街

以前唔係。宜家個個都應該練大隻。

聽講而家d女鐘意有肚腩仔

mit下肚腩先

CA上得台架喎，佢差唔多係天然極限

我都幾肯定羅莽後生應該幾型

the rock每日半下

跟隊做過gym就知

見到右上笑到濕晒

梗係會

好似男人𥄫大波妹咁,自然反應黎.
唔通望條光管腳咩

其實線條同大隻分得好清楚

唔係

你乜水呀

快點來mit我

MeToo

緊係啦

你個樣正正常常 再加埋大隻 就變做好撚正

其實係樓主濕曬

你試下915出黎就會知係咪

你都練下啦，唔專業咁一星期操一次全身就夠架啦

太大又真係好核突

要去到好核突既大隻都真係好大隻，唔用禁藥根本好難到達

真心
不過身材比例要好睇
同加埋個㗎仔頭就正爆

又係呢篇

太大隻個啲會顯得個頭好細

嚇到標尿算唔算濕左

落club可能係
真心鍾意既話都係睇談吐性格多
幾多9up叻既醜男配靚女
街上幾多細心打扮過既女人唔介意拖個頹look男伴

唔係話大隻無用
不過大隻咗帶來既自信吸引過大隻本身

咁撚多頁 圖都冇張

樓主葡萄?

瘦底操一操d線條出晒黎

（利申：瘦底）

最撚差呢種

搵食死撚開啦屌你老母臭系冚家剷打把撚畜生雜種狗

大隻嘅人好恐怖身型正正常常 對手有青筋就最好

same
利申非gay

又唔係個個都好呢味
只係大隻仔>瘦毒撚
人哋執到個look好睇 係女都受啦

睇多啲潮文

唔通普通男人會細力過女人問題係點解要假設男人打自己
我驚女人生乳癌所以唔揀C cup以上，揀唔B cup以下

唔只女
男仔見到大隻仔又靚仔都會望多幾眼啦

點都正過偽韓！

姣閪好識做嫁喎
點解唔食

唔好 照做
我係健身室都仲會見到呢啲人 你見到會覺得佢地好搞笑
我認我壞心地

Agger 特別係操到自己成個倒三角形嗰啲真係 但有啲比例啱啱好嗰點就還可以

大波其實好核突

MeToo
最鍾意望大隻仔，胸肌 手臂、對腳
會幻想畀佢屌到我好舒服

食又點同搵女朋友

死基佬

支炮有青筋呢

有線條已經好撚大隻啦屌你

面>身高>身材

都係
唔知點解以前無
但一過左某個年紀發覺自己有呢個傾向
特別鍾意望胸大嘅男仔
硬卜卜

仔都會濕

係 不過鋼條型正

同你講，大部分都係

有排操到美國隊長咁大隻，行街會比人問拎電話，買野留資料d員工會偷偷地拎左我個號碼

幾年無操依家變番強化前既美國隊長同忍者一樣無人留意到

上堂會光明正大咁望實

CA咁上下 睇到呢笑左出聲
一睇到呢到就知無操開
CA咁上下

咪呃人地啦 雖然真係發夢毒撚好過普通毒撚

大隻真係加分既

其實唔係視覺效果
係嗰陣味 係賀爾蒙
利申 做完gym 唔會沖涼

大隻都要睇樣嫁

你見到大波妹會唔會扯哂？

呢個就optional啦有冇都冇乜所謂

跳閘最型

大隻仔都要睇個氣質
Player/自戀個種唔太掂
即係成日係到影自己做gym塊鏡個種

陽光/正氣個種就好正

如果一個男仔本身唔靚仔
大隻版同瘦弱版 一定係前者吸引d既

唔係
帶眼鏡嘅瘦底先係正

太大隻好核突，中間位就ok，不過其實重點係顏值

脾你參考下

不過又唔洗咁灰嘅，依d通常都係j下個樣，搵男友就唔會攞依d做條件啦~~

我係絲嚟，唔好以為我係gay

男人見大波都會硬哂啦
一樣啫
不過我覺得均衡就夠
五官OK嘅文弱書生都好多市場啦
太大隻樣柒仲要好撚有自信扮哂abc個啲
堅難頂

吊那星
連登數學家

呢啲都叫中間？

認真答你
通常大隻只會吸引到兩種人
一種男人 一種係唔太靚 大眾樣 內向嘅女仔
通常靚女都鐘意瘦 但靚仔嘅男仔

我都係
尤其四眼白淨高瘦手長腳長type
好想坐撚爆佢

咪又係睇樣

超級明白你
呢type仔仔一著西褲
會想捉住對腳黎奶

我鍾意瘦仔或者小小肉仔

話女仔唔鐘意睇大隻佬就假嘅
女人大波 我係女仔都忍唔住要睇啦
方況依加有大隻佬睇bo
其實好正常 等於男人見到靚女咁

女仔都鐘意睇仔架 哈哈

同我一樣呀
瘦底著西裝 世界級
尤其腳踝幼 著西褲 翹起腳個陣見到少少腳踝好想俾瘦底西裝佬捉住狂屌呀

年終食唔少

瘦底西裝佬真係世界第一
帶埋副眼鏡既話仲正
腳踝位都好正但我更鍾意解衫袖既動作
配合埋靚靚既手筋真係無得輸
痴線嫁瘦底西裝佬萬歲
幾時有個瘦底西裝佬黎屌我

阿阿阿解衫袖
解tie同除皮帶都會搞到我濕曬
靚靚手加青筋好撚正
最好有埋靚腳趾 perfect
應該要成立個四眼瘦底西裝佬邪教

解tie除皮帶
諗下都興奮
有四眼瘦底西裝佬邪教既話一定狗衝入會
好可惜香港好少呢type仔仔

係肌肉男嚟講係，有冇見過d健美比賽，成身油個d,個種好核突

其實唔洗灰，女仔普遍都係見你手臂有肌，小小胸就已經好buy

就係呢埋奇怪審美觀，搞到香港男仔體力極差

練十世

見到大隻仔會扯

所以點解啲瘦撚仲可以有市場就係咁解
瘦都算 行出黎無氣場唔似男人

大隻先似男人
唔通啲泡菜仔咁撚樣又叫男人咩
大隻嘅意思唔係叫你健美/力威咁樣，最基本手臂有肌肉線條

梗係唔係 高瘦先多市場

唔好咁性別定型得唔得
2019年啦 仲男人一定要大大隻先好睇？
瘦有瘦既好睇瘦有瘦既氣場

你話呢

睇佢想練到咩咋嘛，瘦得黎除衫唔會得排骨就係咁囉，到佢入左坑佢就自己會一星期最少三日啦。

對準政權 遍地開花

又來大隻打J post 你的樣子如何
你的日子也必如何

畢氏定理

[新口號] 交代新屋嶺 還手足自由

絲打們係咪會鐘意 Cillian Murphy 個type?

屌你唔好咁

真心 ca唔大隻囉 睇過behind the scene就知ca有padding 同埋瘋狂練胸膊背

全民健身

其實係要高 & 身型均衡
小拳石真係on9

有型嘅毒撚
係你地眼中咪又係毒撚
灑左白松露嘅屎都只係一篤屎

毒撚先正識唔識㗎你

對付大隻好簡單
只要你有錢就可以贏佢

就淨係講外表 女仔鍾意既類型都闊好多
高橋一生咁多人J 唔通又係大隻咩

yes呀
出街見到大隻仔會望多幾眼save入大腦，返屋企再recall memory嚟打丁
泡菜look真係接受唔到 日本仔look都好過泡菜look

haha 完全一樣
瘦仔果種修長清秀感係大隻仔比唔上
真係好好j

咁多人講瘦仔有市場 可唔可以貼下圖睇下

最緊要睇樣概姐

其實呢度討論嘅全部男人來
此post已完

完全正解

吓但樣唔好大隻咪一樣7

仲7

申 鋼條

正如男人見到大波妹都會扯旗

夠唔夠高先, 康記一堆小拳石, 好難頂

適當運動吸引異性
過量活動吸引同性

佢哋知唔知咩叫啱比例

仔都中意大波大隻仔

睇比例啦，太大隻反而無咩美感

沙sir咁就perfect

大隻好嘔心

鋼條啱啱好

肥婆都得?
巴打有啲重口

地鐵俾個基佬偷摸

佢地剩係識操上身, 配合鳩叫, 以為溝到女

GYM房係GAY佬暢遊區
少去為妙

增左高/整左容先好無呀

你咁樣操改變唔到d咩仲阻住人

唔鍾意大隻仔，唔通鍾意排骨仔咩

簽左啦

點都好過瘦猛猛/ 肥仔嘅

好正常會揀個睇落陽光d既，
天性搵個好既伴侶。
最好又fit又有錢又溫柔又叻又能幹但係又有時間陪佢既男仔
互相睇下大家有咩本錢啦

手心WET晒

啲鳩叫真係好難頂啊........

你夠膽未試下一日6下

唔係唔提醒你，最好有醫生係隔離先試，個次我做到5下半，差啲起唔翻身

用咗3年個身形先正常翻，個半下搞到我大隻到好無自信。

體臭 鳩叫 扯衫照鏡

照肚嗰啲好撚柒gay

錯哂

五係 我淨係會對我男朋友先會

hehe

所有話大隻係核突嘅都係肥矮毒

利申肥矮毒

唔係 大隻都唔代表啲咩

百貨應百客

你見到兩個女仔係咁，唔代表全部係咁

有女仔會揀肥仔你又點解釋，根本外表唔係一切，如果佢好大隻但講野好剋人憎或者好on9，咁就唔會有女仔鍾意。

好大隻但講野好剋人憎或者好on9
好瘦但講野好剋人憎或者好on9

your face, your fate

別吹奏了

正評

香港嚟講都係高瘦青靚白淨有市場啲

練左大隻你咪有答案啦
不過呢個時勢後生就要練大隻啦
塔塔下黨鐵成班蓄龍衝埋黎你都叫有得頂兩下或者走到丫

完全同意,
全身都要練, 上身夠力擋, 下身夠力爆炸性一下再跑
(練左對扑野都有好處, 大家快啲練啦

我係巴

如果發夢見到大隻仔，我會勁興奮，至少士氣提升

靚仔既 瘦定大隻都好正

點練下身爆炸力

除左有gear之外無特別

呢個好辛苦

申 香雞腳

次次見到都覺得好正

慢慢做深蹲啦, 凡時開始難(練腳要加埋痛),
但值得, 尤其男人真係要練下半身

屌, 啲美尻女仔真係忍唔住望多兩眼

真心正呢個

結論就係外表唔係一切囉

我唔知，
我只係知我見到大波瘦底會扯到行一行

正常啊, 去健身室呢啲絕對係BONUS

呢邊有一兩個PAT PAT好掂

有時落街跑步見到有女仔著legging 跑，個線條真係好正，塊面係健康透紅，可惜自己已有gf

女喔，去開康記冇女

掉住尾跑

痴漢

其實係保護佢免受其他痴漢騷擾

啱，做個正義嘅使者

成個post都係gay佬，但我好鍾意

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

講起靚pat,呢幾日見到疑似有上cid課程嘅差婆襯食飯時間入康記做gym,連續2日見到，線條係幾靚整體，可惜個格衰

咁你見到瘦底大波妹係咪硬晒先

其實我鍾意波大幼腰有肌肉嘅男人（基佬審美觀）樣順眼就ok
（毒燃絲）
表示成日搵唔到啲同我一樣審美觀嘅fd

185cm
90kg Gym 撚
唔洗諗 直接負皮

你有錢啲女都濕撚哂

鳩頭濕

樓主讀科咩 咁多大隻仔

陳奐仁

全身可以出水既地方都出了

一語道破

最右gay到仆街

後者 因為個樣

R生意行撚開啦屌

唔係囉 有小小肚腩先好攬 同埋通常四肢發達 都……無乜情趣
Dad bod > 瘦瘦地 > 肌肉佬

bmi唔係正常範圍就係7

真 好撚貼切

唔通鍾意又矮又瘦弱㗎咩

吹到咁大 而家健力士紀錄都係一日4下咋

咪又係睇樣
你靚仔點都吸引女仔

喺時候整理下啦

巴打個樣係咪好唔掂

其實有啲男仔見到大隻仔都會濕曬

最重要係手感

問題唔係你點諗 係D女點諗

做左幾年gym，黃種人都係鋼條好睇
最後你的樣子如何

會好羨慕自己瘦底應該要用多幾倍時間操先可以操到嗰種身型

我都想和你SUCK

瘦底飲一桶gainer就搞掂啦 俾d心機就有線條